［奶］深水埗明哥：檢完安心哂，檢吓無壞啦

你慢慢

又唔係檢完免疫

安心得幾耐

香港廢老真係世界級，仲易控制過隻豬
隻豬都識叫，你睇下呢啲廢老

抵你俾路飛打柒

從來都冇當佢係反政府果邊
有咩問題？

斯德哥爾摩症候群

七武海緊係幫政府

安心咁仲唔除口罩?